［益智iq題］堺雅人發嬲會變咩？（舊相）

［益智iq題］堺雅人發嬲會變咩？（舊相自己改圖）

答案：超級堺雅人

ok

好！

唔知點解大笑左出黎

好撚好笑呀 屌你老母

十倍奉還